+++
title = "&#171;Белые Ночи &#8212; Энергокапитал&#187;. Новые варианты расселения."
date = 2007-06-08T13:07:05
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/06/08/belyie-nochi-energokapital-novyie-variantyi-rasseleniya/"
permalink = "/post_787/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200706/msg00007.html",]
categories = [ "Турниры",]
slug = "belye-nochi-energokapital-novye-varianty-rasseleniia"
aliases = [ "/post_787", "/2007/06/08/belyie-nochi-energokapital-novyie-variantyi-rasseleniya",]
type = "post"
tags = []
+++

Оргкомитет XVII Международного Фестиваля &#8220;Белые Ночи-Энергокапитал&#8221; сообщает о том, что для участников фестиваля доступны новые места расселения: <!--more--> 1. Общежития ЛЭТИ.



Квота Оргкомитета - 20 мест. Комнаты двух- и трёхместные. Цена - 140 руб. с человека. Адрес: пр. Испытателей, д.10, станция метро &#8220;Пионерская&#8221;.



  1. Гостиница &#8220;Турист&#8221;. Квота Оргкомитета - 30 мест. Адрес: ул. Севастьянова, 3, станция метро &#8220;Электросила&#8221;. Двухместные номера с удобствами. Цена 2750 _за номер_.



Оргкомитет продолжает переговоры относительно дополнительных (в том числе недорогих) мест размещения гостей фестиваля. В случае успеха этих переговоров информация немедленно появится на листах и официальном сайте фестиваля http://belyenochi.chgk.info . Там же можно посмотреть информацию о других доступных на данный момент местах расселения. На сайте также опубликован регламент фестиваля и другие материалы.



Заявки на бронирование мест и вопросы, касающиеся проживания, направляйте координатору расселения Дмитрию Каплуну: belnochi@rambler.ru . Моб. тел. +7-921-655-04-70.



Напоминаем, что традиционный Санкт-Петербургский фестиваль интеллектуальных игр состоится 7 - 8 июля 2007 года. Турниру предварительно присвоен статус Этапа Кубка Мира сезона 2006 - 2007 гг.



Срок приема заявок - с 15 мая по 15 июня включительно. Не позднее 25 июня Оргкомитет обнародует список команд, допущенных к участию.



Заявки (заполненные приложения 3 к договору оферты) присылайте по адресу mlok@mail.ru (Михаил Локшин), указывая в теме письма &#8220;Белые ночи&#8221; или &#8220;Belye nochi&#8221;.